[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 水剋火呀 要講幾多次（15）

任天堂與 Cygames 攜手打造的arpg

角色能透過「龍化」，化身為與其締結契約的龍

4/10 更新
團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS

首抽:
一角一龍可以開，最好同屬性

評價網:

Q&A:
刷幾隻角，龍先開得？
你有一角一龍都可以開，有人刷幾日都未有

要做啲乜？
打主線，副本

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl
升環
龍
造武
建築
卡

點有多啲瑪那？
打主線，錢關
課金

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢關

資源唔夠？
諗定:
升咩角色先
武器玩3星3段屬性定4星2段

爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除[

仲以為1001又唔開

屌你開得咁閪耐 心急人上

留名

打緊高級呀屌
迫住斷線FAIL黎開

LM

說好的單抽易中

祝你抽到寶

你信班歐洲人

唔中果D棄撚晒game la

家陣就十連一下

十抽都唔中啊屌

草到1500石抽返個補底4星算

養生中

我岩岩單抽中左新5星禮裝
不過覺得無咩用

自問已經有5星水劍同波菜
忍手 草石

想抽水龍

我諗住升4星3段全突
5星要真係重課先玩得起

1001開post有好報

好想快D番屋企跟巴打個多開刷 我之前一直一個一個刷 好ON9
好想快D收工...
但我今晚刷完聽日開始刷活動 15號完刷唔刷得切

草夠1500 再抽

反正都係搞大佢
開隊得lv1 水屬入ex 場掛係度
屌你老母

邊睇懶貓邊抽

正

係咪金石良言呢

3千睇怕要開五環

點解
點解
我屌

抽晒佢無煩惱

EX有冇人carry

你留黎做咩...

屌啦
我開左幾個POST都係非到賴屎

咁快 68Lv

你個名

其實佢又無10+1
單抽都係抽第10次有加乘,係咪無分別

得我抽唔到
屌

邊到黎咁多料

剩係抽賤貨都大把料啦
加上禮拜2又打左D

打緊高級都掛機FAIL黎開POST
犧牲好大

10連保你有4

可以話你知黑起上黎會全R

我而家剩係靠戰貨黎升

我都FAIL左WOR

唔係好大犧牲姐

有冇人開Ex

屌,街場高級都仲係一堆4,5千戰力

送3張召喚卷唔嗲唔吊咁

仆佢戰貨係咁出武器比我

抽完了,1張4星卡,2隻3星我都唔知係乜撚黎

送個十抽比個希望都好啊

有無人打高級 397 3962
頂唔順街場次次都有個4,5,6千戰力賴死唔走

剛剛打換左張1抽卷返黎再抽屌你老母

3星

4隻莉莉打火試煉超級 冰到隻龍飛都飛唔到就死左

想知點解無啦啦送卷

下場

刷咗 4日 終於玩得

EX求carry
277-5717

首抽決定命運，光斧貞德起手抽左過百抽都抽唔到第二隻五星角

3抽中左張金卡

冇人

-1

我果邊無人,走黎打EX算

尋日咪送左十連
咁貪心

有lili同菠菜，但新水龍一黎就40%攻勁好多，我都怕自己忍唔到手

大家會唔會每日都用30石去抽一次限定

遊戲異常 個通知有講

同自己講 你依家隻龍係勁啲 你無料升新龍

會
平好多

會, 止手痕

但抽極都係3*

你竟然有 我0

入咗街團先見到出

又新POST

我無 唸緊課唔課金好 唸緊課邊樣

隻GAME得主線個隻暗補係咪唔洗玩

現在洗首抽先係最好時機

全都課

60LV 水槍 求帶高級3冠

睇下有乜pack著數就果個

$58同 $198

諗

斷左個?

159-8077

唔好彩,條龍衝左去火山位,打少10秒

5* 角果個lor

屌買咗個welcome pack 之後有error

唔爆上去淨升40lv其實好易，有好多火龍果
不過一抽中既，都係唔好咁多要求啦

我出左龍同卡都唔reset就係為左d水珠

後面比你慢慢RE

除咗嗰3個新手包
仲有咩包抵買?

冇晒mood

WHY

你一係改名

改名啦

6千幾戰照開場打高級
D人見到係咁走
但我不死鳥 輕鬆完場

各位係今個pool中左幾多火女

又打唔死

唔好衝入火山度硬打,秒硬

又差少少
再開

緊係,王條血得返一半已經死左件,4成時死多件

新舊水龍邊隻好用啲

496-5464

個個都驚打唔切
緊係走

新個條

係唔想打得咁辛苦

認真一問 有兩隻波菜 我突破一隻 定 分開2隻用好?

1段0突

1段突爆

其他0突數值

等下上2段睇下咩數據

分開， 0突/4突

好慘 但我都係死咗一隻AI咋 無人睇通睇透

有無telegram 群組

lihkg一向唔開tg group, line group
一開就呢度變死城

根本就唔洗補血 不死鳥最多放第隻水屬
打少個仲問人

琴日送過張十連抽先中完冰法。今日送果三張單抽又中新水龍加五星冰法張卡 。
送都唔好送得咁明顯

想簡單就係度約
一係約台仔約戰去呢度

今次打完仲有50秒淨

仲剩50秒

你睇下,無死人打快幾多,仲有50秒剩

EX 6764623

走喇 唔想搞大佢

望下d圖, 再望下邊個貼出黎, 明晒

巴打咁多錢

歪左條5星風龍

明晒

剩15秒

狗

活動高級 917 1830 主水 7200戰力

啲街場ex好似好左

依家開場好少人入,個個無羽毛

材料就夠但瑪納唔夠

竟然係咁

有冇人打水龍
652-0360

打錢打到

第一隻覺邊隻好

想打但冇毛

主角

60LV 水槍 + 不死鳥 求帶3冠
D人見我唔用AI 就係咁走

原本想課返幾pack抽埋條龍，可以留返啲錢今晚買新game

你開我入

幾好笑

257 - 3092

085 7896 2水 7000+ 可長刷

點解我唔明

唔好開街場啦
佢地又唔知你刷3冠

簡單d講就係屬性相克既惡性循環

SORRY 自膠
再開 196-6722

玩光暗算

高級 -2 求3冠

啱呀

有冇人打手龍呀..
開咗半日都冇人入

水龍

我想講依家個個去打活動
一般 連機好易入

但無毛

打夠3次己經唔想打

有無巴打帶我過3冠高級
決定唔帶奶算,次次都一下死

嗰兩個莉莉係巴打嚟？

莉莉要升到點先會勁?

呢隻驚個推POST速度都叫做近期最快LOL

佩勒個條龍係咪好易抽中？

人品

唔知
見佢地一直打龍唔打尾同手

一出果時個個話衰撚過白猫
垃圾操作

其實係好易,因為個賤貨池有底
終有一次會中
琴日有巴打去到淨番16樣野先中

帶一隻

-2-2

係環個開始技能75%/100%同HP全滿加15%攻都對快速斷尾幾有幫助

由頭到尾都支持
成功做老屎忽

我到宜家都覺得同白貓比難控好多

我9先中

死左人?做乜打到就嬴先斷

因為碌個下???
利申無玩白貓

鍵盤玩表示

嚇死岩岩 無啦啦斷左變單人模式 點解會咁
但好彩都3冠到 唔該晒幫過手既巴打
一世幸福

開場好辛苦 等到開始有人入隻低戰力鎖死趕客

根本就係難控
但d人無其他GAME玩
咪玩住先lo

FLO我DLLM, 肯整新野畀我玩未呀

其實補師回血量係睇咩？
攻定戰力？

你過到,我地過唔到呀

係按實郁緊個陣
想轉方向個下.......

點解會咁 洗唔洗再開?!
到我可以幫番手

你房主,斷左線我地其他人就即輸

sorry 我用緊公司wifi
但正常應該無斷 唔知咩事

笑死

謝巴打

高級3冠求carry
345-3588

點解4星入面主人公會評價咁高

+經

Ex
408-4452

溡寶寶 你開我幫手打番丫 內疚ing

銅珠除左耀日同送禮物係咪無計？

-2

好彩有巴打開第二場三冠
已經打完

見到有隻新4星水 能力有40%水攻擊

sorry x 100

可以靠活動d卷抽賤貨池
都幾多珠下

岩岩入左第2個果場解左了
辛苦曬啦~

邊個拎隻光斧走入黎

個個都一萬 我9000入到去驚troll 即走

Hard水

轉彎好似渣車咁...

純粹比大家參考下

EX
514-8200

啱啱先升到8000戰力
再升上去係咪靠升武升上去好d
不過做武嗰兩個items邊度易farm

其實FLO乜黎

Ex
055-6619

只可以話佢碌冇無敵

我係想問FLO係邊隻驚

呢隻真係非撚到唔敢課

FANTASY LIFE ONLINE
好似咁嘅名

原來係呢隻
我都玩左幾日

黑弓90/100? 不了, 好垃圾

水槍變補技，wtf

光補變 攻補 wtf

暗法變自補技。屌你屎忽

原來95分仲高過木弓光奶, CLS

咁大整蠱

明明前幾日先話暗弓暗龍好撚勁

火女仲有95
個個都有不死鳥咩

真係屌一聲

勁春咩 都上唔到異常

GAY扑嘅技係回血

Ex
442-5881

不要再說了,早知我真係去淘個光奶好過

D武技成都古靈精怪
都應該以後大把武要肝

轉彎都算
佢係細節, 當你玩貼近現實
隻game畫面好流暢
但玩落手硬係卡卡地
有啲不爽咁既feel

光斧夠多人話低攻
100分添

就係有

有鳥無火女

個分睇下就算
打唔同屬都係垃圾

佢個操作係好差, 禁實行前再行左之後之控唔番要鬆開手再禁過
白貓呢方面係流暢好多

算啦 玩玩下都覺得唔多洗行路 打怪會飛過去斬斬斬

呢隻真係勁

打怪飛過去又要講最大鑊果樣
佢個自動鎖定
唔係鎖最近果隻怪
成日走到過去唔打果隻打後面果隻
之後比近果隻打

我都有同感 啲反應眼係慢過白貓咁 好似好多前搖後搖

呢個同意
鎖定係有問題
又冇個制比我轉LOCK

光斧我無唔知啦
火短同新果隻水法都有
唔明火短點樣同隻水法一樣95分

呢個易解決啦, 遲下學白貓出D地圖炮咪得, 宜家幣在行路都好唔順

終於中莉莉

高級場749-6462

我2次10抽就中左佢張卡同條龍

行路好似玩緊mario賽車
我諗起彩虹冒險

屌,真係燥
開場街場入親都ON99
係度開場又無人入,D體點消呀

水屬做主隨便打
-2

lily 打尾有時打到1萬

體打巨人

已經打完了

想問淘寶買首抽account既話有冇邊間推介？
想買同屬角色同龍

高級 801 2456 3場,快刷!!!!!!

咩黎? 改技?

975-3568
EX

高級
224-0093

5星武技

搵間銷量最高既咪得

痴撚線60抽 冇龍冇5星冇禮裝 正常？

開高級街場成日係有個5~6千走入黎, 仲要搭隻風屬角色
跟住另外2個水屬即走, 成件事無限 loop

Cls 啱啱送嗰三次召喚卷，我分別抽到三條唔同嘅水龍

圖呢

真係好哂時間

第100抽就會中 正常

080-1194
EX

個個大把體
冇毛
你認為邊d人會陪你打
勁d就打ex

想屌榭葉拉個屎忽

100抽唔中5* report營運

開場先慘,等左5分鐘有人入,入親都係咁

100抽有保底

想問下 要農成長之路 定係 打個BOSS戰刷章 ?

我都40抽冇

唉

我呢個EX係咪假
點解得12粒金章

唔好放棄

刷章啦,有得抽野又有EXP

新手入坑，可以開始玩啦終於

差60

咁我應該升返主力定隻太刀女? 親密度500係咪就完成咗 乜撚都無講

再唔開個活動應該你冇份玩
不過都建議直接買帳

慢慢

活動你打唔打高級先

打到 BOSS同火山都過左高級

其實入人場應該要比人揀用體定毛,D毛load耐d邊入到咁多場

Ex 657-2598

高級
721-0592

我仲未刷到...... 應該無活動打了

睇你想唔想打ex,唔想打可以唔升太刀了

咁快full?

你會後悔

利申光奶使用者

點解咁講

刷唔到今個活動咪玩下個

無人入

自己刷仲快啦 用BS 抽3次

點會後悔, 奶媽一定有副本呃飯食
16人呢D又可以做後備

光奶唔好用咩?

Sorry 657 2589自膠

有EX 有無人打?

D人推小仙女
比較便

入唔到

16真係唔出好過出
補唔到幾十

iOS 轉app出post就斷 sor 番屋企先

但4人, 隻補好重要wo

ok

EX
051-9099

我打

點會，我會手動轉佢補哂兩技再轉返lily

搞乜？

我都覺得有需要補

888 2339

圖入面嗰三條水龍

岩岩就咁抽 中左隻塞因福蘭德 , 有冇人知勁唔勁 ?

算唔算好彩

收膠啦

D賤貨召極都唔出黎

個event好似成十一日

想刷多幾箱戰貨儲mana升火角準備下次event

-2-2-2

下個活動係風屬

咁快知

首抽LILY開局準備食屎

唔知要幾多日先正常返有人打帝國/龍

EX
1389753
上場FAIL 左..
唔知打一粒就OK

我第一隻剩9先出呀屌佢 當打和咋

其實應該有人打, D人都要解每日

重刷LILY果班要再刷過

成班火短
我就出水
或暗

暗機會大d 萬聖節

手動唔使1技，ai會識開
但ai係唔識開2技同武技
條龍放技時，主控無技即轉，開技全部霸體

火短正

有道理

到時無人敢笑我火短

可能出南瓜裝 又要打

升爆隻火短+送既呢隻5星龍,下次就輕鬆打了

岩岩打高級 有位巴打4千幾都入黎

火得火短同男主

ai光奶係3招技都唔會開

而且背得少少
火鳥一次補曬 場變身4次

....EX咁難打既.

要打尾先

3763574

繼續開, 試多幾次就得

冇不死鳥冇人權

火短主場
限定SSS級角色

想問建築入面d 裝飾有咩用？

咪就係裝飾

屌, 岩岩場高級一個金章都冇

打哂第六章會開咩
重要？
成個帳都係水屬 要升主角黎打第六章
想問第六章重唔重要

重要
打完第6章會解鎖活動關,帝國迎擊
入面會跌D料黎起加成建設

主角一打十

點升戰力最快
想谷到6000 打升LV料

火短一打一百

差果少少...
1016463

打完尾，打手

巴打出一隻咁型?

EX -3

求大神carry

610-1715

EX唔係都係出一隻???
我未打過所以唔知

係咁轉身...
DLLM

我淨係知斷完尾就直斬身

出一隻唔夠傷

仲auto緊銅章

都話活動順住剋屬落架啦

D技多過高級咁多...

Lily黨刷得黎又可以準備重刷新火角啦

我都係練下先再黎

有冇人知 塞因福蘭德 係唔係好勁 ?

邊度有消息？

火短有邊個冇

sor 我雷了....

5500119 EX....

屌 終於刷到莉莉+水龍 但其他野乜撚都無 照開?

我冇

到時出隻新火短屌打曬你地咪得

邊度話下個活動
廣播

我都雷

你用隻水劍比較好

咁真係即刻棄得

幾好用
勁唔勁唔知

本黎無火龍,依家有喇
夠曬時間升100

係咪即係下個pool又pick up火屬

其實只要係水屬係呢個活動都唔會差得去邊
當然你唔好攞隻3星出黎講啦[SOSAD]

到時隻活動角仲勁過火短就搞笑

炎上

Ready 定打真龍

火狐

刷到水龍+莉莉又想多隻角先開..人都係犯賤的
定係我照玩住先 今晚用模擬器刷 可能刷到3角+2龍咁就爽

痴線3800

其實而家隻火短我覺得似火狐

+1 返工 好呀 比我晒體力

感謝幫過EX

等緊飛鼠巴開真龍團

咁出炎帝

最後發生咩事

巴打咁快萬3戰

入去見下隻龍5妙出返黎

大爆炸

呢度個個都過萬戰 冇人知架喇
我覺得升環最快 有料就四突埋三星武

幾時加5龍咆哮上第1頁

痂線佬

你時出隻火MARIO 你抽埋我個份

打完活動過兩日應該就換到

高級 刷3場 -2 911-6832

lily + 水龍
火短 + 不死鳥
光補/光斧
正呀 (FF下算啦)

4星升5星目前真係一係課長一係非洲人先做到

真痴線佬

其實上到黑暗不過時間好撚短無9用

好正常
易升的話D中重複重想死

非洲報道

係咁送禮比隻龍, 剩係比番一個龍爪我

高級
387-8899

非洲人就可以

咁其實勁係邊

其實點FARM MANA會多D
升咁多隻人根本唔夠用

賣曬啲3,4星護符都差唔多夠

首30抽中5星火劍同莉莉
但係冇5星龍同護符

我金章好多，銀反而少

換埋張卡可以入去食第一招

呢兩日特登組隊水出黎打, 所以戰力唔係特別高, 巴打們請見諒

開啦玩玩下自然會有

我開始得兩角
而家
Lily 得四星冰龍用
火短火鳥
光斧貞德
風力架得送個條
有條滿突暗龍等五星暗角
五星水劍做住倉管
我要五星龍啊

有冇巴打已經拿了活動的金稱號

9691237 高級

點解可以有咁多

超級水龍393-6429

重點唔係有十萬
係一下用7萬幾

課318有十萬 好似係

唉屌..
5000戰就唔好入高級啦..

今朝比完 比我fing晒落水隊到

係

0826207 高級

我1號課左10萬mana第日得返6000

579戰貨
唉屌你抽埋我嗰份

其實有乜問題.....
個箱有mana嫁

仲要等下個月先有得再課

超級水龍193-1381

一個月一次好毒

可唔可以整返個100抽出嚟

武器下下都超過持有上限

爆咪爆

891-4591 超水-2

整武器強化突破囉 多多都唔夠用

賣晒佢

越前期越會嫌d野太多

一開始覺得體力 羽毛太多

原來打夠40次都有稱號解

yes
初初十幾廿lv隨緣玩個陣2,300體同幾十毛
依家40開始嫌唔夠體

20lv開始已經唔夠體用

唔撚係掛
你一開始已經戰力好高???

退左兩pack款 仲想繼續玩係咪整定第個ac好

想問水槍 莉莉 同活動太刀應該升邊隻先？
同埋活動啲卡有三張應該食哂落一張道？

課長

7788697 討伐高級

其實好似好唔抵咁318十萬
個超值包158好似仲抵都有六萬 平均一日差唔多都有一萬mana

宜家有光奶 5星 光，暗，火龍，巳經爆哂主線抽極都抽唔到人
上淘寶見到火龍+火短先60蚊人仔...
宜家先轉ac會唔會好不智？...

點樣有得退嫁？

google

冇得咁樣比
課得既198已經買左

199-4874
高級

-1-1-1

繼續超級水龍301-3173

轉新acc玩
繼續玩比人炒家你就想死

屌搵街場入左你場

斷左

斷線

我想問你地有相同嘅龍會突破定係擺住係度先

夠4突即突

相同卡呢?

312-4423
高級

沒4突咪放係度先

415-5245

一開game就支援代碼:160
唔畀我入game
係咪唔洗玩了

ban

繼續乞首抽

抽左都忡有得退嫁？

請問點樣可以多啲瑪納？

高級 0918432

超水龍
422-7377

巴哈有冇人係咁?

邊會有4突

不嬲都有

sorry巴打hi錯home制彈左出去

長知識了
未試過
搞到我都有d想退

溫馨提示
變龍可以即出技
唔需要等變龍動畫完

戰貨係咪無限重置但龍拎得4次

超級水龍
998-0896

只得一次

有無得關晒d變龍/開技動畫佢?

突然諗到然左草之後就到水
但我得隻4星草槍攞得出黎
今次仆街了

有無人打EX

咁我課咗新手包抽五星人，唔岩心水退咗再課？可以？

你估佢D EVENT連出?
連出你都唔玩啦下話

你問比分嗰個日本仔 前幾個po 有人問買暗弓暗龍首抽好唔好 我都叫佢千祈唔好 揀其他啦

打高級街人無水屬,只要唔係帶風屬扮高戰咁on9都ok,我夠力打照開
入到去我場主梗係拉一拉先去打尾,點知3個街人都唔識打尾係咁打手
得我一隻人打比佢出到紫技, 果斷走人 夠打都唔想比佢地過

EX
5969-2285

但係無強力既風角都係事實

到時活動又送風4星人
你打齊料升爆佢一樣有得玩
我估

除非佢下個EVENT唔派4星架姐

GBF係咁
呢度都會係咁(掛)

如果下次風降臨都會送4星角咁我諗應該都定左

想問下日任道具召喚姐係邊度召喚？

咁就先退錢然後同隻驚講88

唔送都唔緊要呀
隻4星風斧都好似幾勁

商店->交換所

冇課過, 太非

抽左隻4星風弓,風槍
不過冇咁多條風龍

on9.. 退錢係google/apple退比你 唔係老任退

得呢啲76

咁叫無角...

終於搞掂銅章...

銅章可以AUTO
金章=地獄

淨16秒

肯定會打得好辛苦
或者總戰力低比人NGNGNG

而家先2百幾
應該打到3000就算

你好鐘意做carry人個個咩?

EX 652 6536

得廿幾個金章

有得揀邊個想做雷

【心得】這次活動 戰力高不代表你很強

新手一問，抽到重複嘅五星龍大家會突咗佢定留返先？

755-8435
高級場

留返

留夠有得一次突滿先突

依家先開始玩過會唔會太遲

剋屬打仲點會雷

依家D人被剋屬都照放

五星可以留 四星就食 好似係咁
Btw這些機會...

大家十抽定一抽多

Ok thanks

唔會

十

但唔係個個都咁諗
不過覺得今日個生態好番少少

琴日真係

十抽同一抽都係冇5星

只要戰力超過6000我都照開算
係打耐少少姐

咁你等下次轉角抽晒D5星出黎做大佬囉
無煩惱

8 分前 編輯
戰力高的不一定很強 但是戰力低的一定很弱

8000戰力都有班人唔撚識打

高級都過唔到

太非,不了

一切都係運氣

岩岩新開 買唔買158包 中多隻5星

Ex場
166-1820 求carry

除左ex場之外我都唔打街場了
太伏

無朋友

條五星龍突爆加得30%攻

真係運氣問題,我街組既高級場無你地講到咁不堪
最多都係要入多2,3次,入到通常都完到場
唯一一次係臨尾個場主唔知斷線定點failed左

新手包個必中5星有冇莉莉?
記得尋日有巴打問,想知結果

比佢推左落溶岩

十抽又唔係多一隻 只係補4星有鳩用其實

60抽力架 我唔係要你呀

用體力開高級想唔carry人
一世都用唔完d體

有五星就唔好叫春啦

最慘今日無水珠關 升唔到環

303 9656 高級討伐

冇人玩嘅垃圾糞驚

208-4946
Ex場

好好奇老任係呢隻game佔咩地位
掛老任個名
但實際內容都係cy game

竟然過到fgo頭

頭先有電話

證明極多lolicon

駁唔到

我仲有個驚人嘅事實要講

原來香港地方豆潤咁細
最多lolicon課長

7360944 高級討伐

終於肝到把四星火短刀

我今日課左3pack....

Account 1 : 進度：6章全破 50lv 戰力8600
有光奶 5星火，暗龍，兩隻貞德，忡有張5星回血符
巳課新手包

Account2 : 進度 第2章 水槍 新水龍 風法 5星符：皇冠

想問下帳1換帳2 換唔換得過？

手痕又刷

換唔過

請大家合作留言
我係到摘名

lolicon課長
1 嘿等我變身先

懶貓一個都carry起台灣

5星一般人可能難d
4星真係有機會 4星突哂仲幾勁下

開服到宜家日日一pack

屌頭先打單眼佬
兩件 第一關掛機 去到第二關先打
嬲嬲地打到殘血熄mon 玉石俱焚反正唔扣體
掛機狗死全家

2 1001善長人翁

我都刷左個 唔知買唔買新手包好

3 醉愛林峯

4 喵桔

Ok thx 咁唔換了
因為帳1 抽極都抽唔到5星人

多謝課長們令我有遊戲玩

5星人其實真係冇用
勁唔得去邊

有5星光奶同5星火都夠啦,仲有2隻貞德
第2個帳唔見得勁好多

點解咁講既
4星同5星差唔多？

我要龍好過
下次活動又會送人

人仔得5星牛奶
龍就火，暗龍 +兩隻貞德 唔知要咁多黎做咩

唉屌 我首抽水劍+海王起手
活動開左allin 儲番黎既石抽到lili

岩岩手痕諗住課198 抽隻火/木/光/暗屬玩下都好
點知出埋水槍..... 過埋呢個活動 都唔知有咩角玩了

高級
875-0385

痴撚線

串燒水龍

下個活動休息下 風屬

彈左
892-4140

慘
主線仲要風屬多

如果重複中五星龍，你地會突定係留低用

邊到睇下個風？

Sor 彈左

頭先問過

夠四突先突 唔夠就留嚟用好過

467-1771

有冇人覺得利維塔嘅閃避距離短又有起手
冇其他龍咁順?

但好高攻
不過我都覺得佢d操作唔係好順,講緊唔係淨係利維坦,係其他龍都係

活動高級554-9246 8000up

EX
562-6689

善長人翁時間到 送既
10抽卷未抽

id?

你地打往先 食完飯再入

Want

留tg

有冇高手幫打 初級 團隊戰

你放個id上黎自然會有巴打幫你打

ya~ e ya~ e ya e ya e ya
ya~ e ya~ e ya e ya e ya
ya~ e ya~ e ya e ya e ya

EX
9859055

其實d職業type有咩作用
木弓係攻擊type
暗弓係輔助type

係咪是但抽到一隻5星龍/角，就可以開game

活動高級599 8170

Tg: @ycc999

冇用
補血技係輔助
又啲就回復

唔追求hardcore 首抽是但抽中勁既角都可以即開

光斧 補
暗弓

光暗唔會被剋死，最萬用

火水木用4 星勁角都可以過渡到抽到

1 分鐘可能真係要每人兩隻40環

求帶過ex 8253523

起手1火短2張攻擊型5星卡都開左都玩到40幾lv 8500戰
仲要hea住玩

所以話首抽真係唔係咁緊要(依隻game黎講)

幾鐘意招普攻嘴炮橫掃
BTW就咁行仲順過閃

係咪用黎捉外掛

要水法師 4個

已送出 唔好意思

Ex-1 8253523

咁得閒洗首抽

高級
793-4353

自己打得屎有無邊個人物係爽D 唔會咁卡卡下咁

之前無聊抽完擺係到

新手岩開始玩體力好多應該點用好，刷中級活動？

主線--->成長之路 --->活動

Ex 7835995

全力打成長, 每局好快, 又可以快速升level
之後先做其他

過主線先好似好啲

升水再打

-1 7835995

高級...

高級黎架喔

追主線要爆埋hard?

1236901 活動高級

唔洗

巴打 咁我個組合買唔買新手包好

全水隊打第六會食晒屎?

第五章已經食屎

直頭含撚都無味

ex 042 1080

我覺得可以買

有多隻5星角配5星龍都正

EX 946 8289

唔同要砌隊雜色出黎

唔該

屌 中左隻風 係咪冇用

多謝上面多位巴打解答，順便問問d錢唔夠用都係刷成長之路先？每日商店同餵龍都唔夠，同埋d武器位爆左需唔需要升住d 1/2星武器先

唔夠用可以打錢關攞左每日獎勵先,前期應該夠用
因為無獎勵一關都係得4,5000,其實唔係好抵

如果武器位爆左就留住先,等到可以用2星武就用哂黎升
因為D廢武其實好多經,攞黎食唔好哂

慢左半秒變龍，瞓左地

1/10機會都中最雞肋個隻真係唔容易

我已經分唔到係咪假膠

買左個lily首抽
但佢把聲都幾煩下 好尖

鈴鈴鈴
莉莉DA YO

風法唔勁咩
其實係5星都有佢用途掛

最慘係兩隻奶
用nigga仲好
不過巴打可以升活動隻四星做主力

褒めて褒めて

825 8313 ex

開局

魔仗攻擊TYPE黎
法仗先係奶

下次出新角又一堆人去重刷

DLLM

自膠

因為抽唔到所以=廢

每唱一次就擺一舊碎玻璃落佢個口到

也 咦也 咦也咦也咦也

冇刷
用送的捱到出fes好過

好想打但係啱啱放工

5星SS卡我有3張,S卡有2張
但角色得4個

比咁多我托咩
是但一張卡係5星角/龍我都即刻變左課長

慢慢儲啦 做老屎忽先勁

越遲開=越要追得多
我自己遲左一日都已經嫌多

雖然TIER1既風向一直變緊
但其實來來去去都係個幾隻

但下面個D.............

唔係唔用得既,只能夠講未到佢主場

你每擺一舊我就用口幫佢拎番一舊

LOLI控=戀童癖

仲用緊nigga弓

買唔買新手包好

買 中埋光斧

已爆機

保護兒童你我有責

換咗突爆降臨卡 同 爆武 大力咗

普攻打一下未爆擊 300幾

可惜冇水龍，抽唔到

182 9562 高

買58定198

我都係 唔好用咩

both

如果整3星屬武過渡到5星，使唔使4突？

超水龍
737-9017

我玩完俾係慢慢保護

有無巴帶打高級

有10毛

唔知會唔會同自己品牌合作呢？
出幾條龍，肥大

斷左?

好好用呀 弓手要開左第3層招儲力強化先勁
配埋張儲力30% 爆傷10%卡，啪啪聲

唯一缺點係好樣衰

打箱咪有

一齊坐囉

個場冇左

高級龍

高級 8966815

毒啞佢再慢慢玩

我都覺 唔易死 拎黎射水龍 但我仲未有資源升到第3層

高級 270 2709

3850542 EX

風法個個係唔係運吉

屌去到邊都 5 6000戰d人

唔知點解斷咗，sorry

最後我單打過到

配緊呢張 快d升到第三層開儲氣強化 勁好多

超水龍
367-1598

我刷左4日。。。。 最好個個先1龍1角。。。 想針

屌一入場房主斷點玩

高級
347-8964

今場打得幾快

UPDATE NEWS 全文

薯仔ser

錯POST SORRY

刷左4日倒不如去買個2角2龍2卡既AC啦..........

2隻木屬點打活動

大家幾大力下

用住火短同莉莉先啦,仲有水刀嘛

之後水降臨佢就會變大腿

マルチクエストの「討伐クエスト」「マルチイベント」の募集条件に、レベル制限が設定できる機能を追加しました

屌被陰

錯POST呀SORRY

D石抽唔抽好

沒限屬性一樣係on9

都刷左4日先買 感覺個4日就晒左了。。。

拖出去斬

自隊一打膠中
做咩我會post錯隔離game news

屌你一隻莉莉+水龍都打得贏啦仲問點打

高級

412 6640

高級 498 4452

成3個字都未打到一場

咪係
高級3冠都係1隻起2隻止
啦啦聲肝爆隻莉莉啦

一隻水龍已經好撚勁

條新水龍第三下攻擊
橫切水柱d傷

我冇呢張 鳩放咗張5星卡用住先

然後你刷多一日,咁你就晒埋第5日了
Lily都係出咗1日,你買Lily acc 都只係晒咗1日

洗唔洗幫你玩埋

遲下啲限龍一家勁到射

494 3295。高

CHING M底?

On9有樣睇

上面張開局圖好正WO
4隻5*角色

不過需要GE係一個肝
要努力打, 衝LV衝上黎

不如等活動過再收棄坑帳

睇我名就知我S啦

3p....

差一個就可以無人陣亡過到EX

065 9781
-1

入

有ex

全部人單挑

跟唔到

呀咿

其實應該唔太難
不過要隻水屬夠勁
本身12隻ai 都係入去送死

有巴打2000戰都照開

4隻3000+應該過到

655-9696 高級連開

想問得呢兩隻角色開得嗎

超 水龍 446-5951

有冇同屬龍?
有就可開

抽條5星龍返嚟就fatfat

升埋隻太刀先 呢隻GAME D MANA仲少過公主

可能係因為D奶補得及時 企位又好好彩冇打中
得一個萬五戰其他人8千到9千都過到

我開?我冇毛

又一抽3星

都得 我有4毛 可以打1場

157-0442
我公開房招埋街人

但係無呀 開唔開好

Ex又幾戰先好開場？輸咗會唔會冇咗嗰關？

0481986

想問下隻game換account既話係唔係要del左再down過？

打埋共鬥2500石睇睇

重抽啦
得2隻5星角都無乜用,等於無手無腳咁

唔會,比你打到嬴到為止

解成就3星個到係要自己小隊冇人死, 定係會計埋其他小隊?

9000以上
一水主戰2500以上
輸咗唔會冇咗

有冇人試過抽角色嗰到召喚每日1次限定，嗰個係抽啲咩

平啲

同平時一樣 用既係課金石 每日限一抽

計16個人

點解條友會死

原來係咁，咁應該係最抵抽

高級 229 6126

超火龍662-2145

ex場打金牌個效率真係好好多 一下跌30塊

6000 你都要打200場

我又場但敢開

試下打

諗住打埋400果個英雄之證就算

冇曬毛

沖涼先 一陣打

有冇巴打可以CARRY我打3場水帝國
差9粒章整到4星水屬太刀

自己開場排鬼死咁奈 遇到D伏隊友又要退出嚟重新等過

高級討伐-3
618-9489

連開直開出EX/無體

8000戰仲要風角火主

係唔係開得局？

if you are lolicon
it's ok

我次次放火補班人都秒走
但係佢地3000戰都冇
打水帝國邊可能唔死

i want to be lolicon

genius.jpg

gogogo

you is

第五箱有一千舊垃圾

有冇人打光帝呀

我見到100覺露

有幾多mana

魔力150 錢 200

佢再唔開限戰力
遲早無曬人玩

屌你老母場主走撚完場未啊屌你老母

有冇ching係會開晒先reset
見到啲台仔一抽到龍就reset好浪費

你賣埋d垃圾龍 有1500

無限喎

我要多張符好過

打龍都係唔入街場
次次都完場前就走

never lucky

屌呀 原來2角3龍先賣300.... 覺得自己晒左好多時間。。。

ex?

有冇ex

4場高級
559-6250
8000戰以上佳

用左4日刷首抽。。。 唔刷直接買好撚過 先300蚊。。 4日時間邊止咁平。。

出左ex 有冇人打
018-9418

其實都講左好多個post 直接買

290 5454

ex同高級都係

過多半個月仲便宜, 咁你係咪等多半個月先買

無錯垃圾驚

不過課金榜屢創新過

場場都入廢柴係因為得佢地先會用毛同你打高級

估唔到原來咁撚平。。 好on9晒咁多時間刷

想早啲拎黎用下都唔得

EX 140-6167
識打入

300買非處帳號仲抵啦

947 2751高級

出EX一陣先打

???????????????????????????????????????????????????????

EX 140-6167
識打入 -2

244 9389

Sor 斷咗

啊囉啦.............

ex 923-8392
識打入 同埋唔要非洲網絡

4場高級
8000戰以上
036 3239

巴打係咪淘寶？ 想問下邊間 唔該
我都刷左3日 乜都無

ex 923-8392
識打入 同埋唔要非洲網絡
-2

要覺醒既話覺邊隻先

邊到有非處買

等人棄坑就有

賣1001蚊d傻鳩就唔洗理

564 9615 7000 起碼2水

巴打又話連刷

7001325 ex

哇 真係最後一秒先殺得死

邊個3p 死得咁早

第三隻火短了 ... 好撚想棄驚

CLS

好彩我死剩一隻 打到下傷

巴打下次要搵識打加唔會死

有人嗌我???

係咪有人要打超水龍？

明顯係我OK?

謝

有冇光帝超級
3場

699 1859
Ex

600金 仲有十倍

入Ok?

其實4星龍抽到突爆都唔差
被動會變五星未突既級數

首先要抽到

問題係連4星龍都抽唔到…

抽到不死鳥突爆佢
但要抽到先得GA

高級 440-8221
唔死當贏 -2

仲突爆
十幾pack 一隻都抽唔到

應該沖主線？

第一次打ＥＸ差Ｄ搞到巴打炒
說好了的開場火球接火車

我以為輸硬

btw水短幾好用

我都第一次

頭先個場??

嗯

0:02

係,仲等我行開左諗住佢撞過黎

邊個係邊個

心諗唔係呀 無理由唔夠輸出呀

pick up個隻4星真係會抽抽下突爆
代價係我抽左一堆垃圾

連打4場手都抽抽地筋
點打6000金呀

8000全水係我

total 3隻火短 2隻5星波塞頓 我dllm

用莉莉差D全滅果個係我

水槍瘋狂爆擊

我係原名個個

我認為打活動水屬應該當+300戰力，其他屬-500,唔係剋屬食一招咩戰力都冇半條血

1分鐘場

搵食過主啦屌你個閪

一個龍車我ai死晒

垃圾設計
要兜大圈拉npc 去尾位

點解呢隻game成日開場都係等2-3分鐘 先有人入 定係香港ser先係咁？

短刀超無腦,一斬夠留技一有黃圈就出技,loop到完場

唔明屌咩 估唔到igamers都會講呢隻驚

冇水龍 如果唔係我都練。。。

高級
587-5379

我得主線水龍
搞到冇攻擊力1

你理解下個遊戲機制先

新水龍勁到on9

45抽唔中。。。

開場等到炆,都係痴人EX場算

你開EX我入

120抽唔中…

一場高級都冇試過係自己開場打完

？ 我意思係 開場一定要等一段時間先會人入 而唔過呢段時間係唔會有一個人入黎 你理解下我講野先喇

486-5442 高級

試過一開場就有人秒入

仲叫自己做有腦的人

依隻驚開房係排隊制
咁樣講會唔會易明d

EX 587 0176

屌

仲話人唔理解佢講野
就係理解左先覺得佢問得鳩

我都想打ex...

咁都有得笑

咁我想問我既問題有咩問題 我又唔知你講既排隊制 仲有呢個所謂既排隊制 搞到開場既等咁耐 唔通係唔需要解決？？

下個POST咩TOPIC名

要呀 想呢度點幫你

邊度黎架 平時打開尖？

877 6928 高級識打就入

有腦先好玩龍絆

EX

打個機都要打尖

等緊巴打開ex

希望有腦的人先down

全球同步呀
如果每個人開房都立即係ser 分間房比佢
server 負荷好撚大
而家排隊係比較平又解決到既方法
如果個場係有人打
都係等2-3分鐘最多就排到你
如果冇人打
本身你都係有排等

秒滿